買orbi 1000m 邊隻好？

rbk20已經夠砌？

住嘉湖800尺單位
rbk20兩隻已經cover得晒全屋
主機放二房門口位
衛星機放廳（走廊直線盡頭）

唔知散熱方面如何？
會唔會容易過熱？
因為經常bt

型號高散熱方面會更好嗎？
如rbk40 或 rbk50

咁我又冇留意喎...
都用咗半年, 一直都係24x7咁開冇熄過
So far都冇咩大問題

RBK42 + RBS20
開心使用中

我見官方有時賣翻新機，抵唔抵買？
平好多

官方
RBK20 同 RBK40 [翻新機] 價錢差唔多

大家點推薦?

尋日係ssp買咗rbk40
開心使用中

價錢幾多？

同正式，分別大唔大？（如外觀新唔新）

保養都跟足？

想問下mk62好冇用

用緊翻新機(RBK20雙機set)個幾月，冇死過機so far so good，但甚少bt

用緊Navigator 1000m

FYI, 其實佢所謂RBK20雙機係RBR20+RBS20

rbrxx 係主機？
rbsxx 係子機 係唔係？

rbkxx 係model?

rbrxx 係主機？ 係
rbsxx 係子機 係唔係？係

rbkxx 係model? 好似直頭係另一個主機model? 冇查証過

好似你話你買左rbk20 呢個model
兩部機
一個主機rbr
一個子機rbs

又點會變左另一個主機model?

你講得啱喺樓上已搵到D介紹網

屋企600ft2 3房, 之前用ASUS RT-AC1200G+, 屙屎有時都斷斷哋wifi
依家係冇死角

用緊68u [聽講好勁/好用]
用落
越黎越雞
部機好熱下

1000m wifi 出得100m
冇開限速個d

上網查 都有人有呢方面問題
垃圾

68u都雞
我自己都有4-5個fd用68u, 個個都話幾好唔錯啵

不如你俾多D資料, 例如用cat幾線連個router, setting嘅screenshot, 擺上嚟睇下有冇人幫到你手

都打算轉orbi
因為有d房位
收得差

用orbi後

隻68u 可以掉？
賣都冇人要啦？

請問用rbk20 到尾房如果1000mb 寬頻, 收到幾快?
打算換rbk 20..都有尾房無wifi 問題
thx

我自己係用100Mbps上網
手機經衛星機連WiFi上網同直接連主機個速度差唔多, 爭1-2Mbps only

thx 巴打

netgear 隻ax orbi mk62
都係貴rbk20 幾舊

利申 由rbk20 換成mk62